%!TEX root = /Users/Tom/Dropbox/2015-2016/Bachelorproef/Main-article/main.tex

%Meetopstelling

\section{Meetopstelling}
In \fig{fig:opstelling} wordt de meetopstelling weergegeven. Men ziet dat de opstelling is opgebouwd uit een \pie dat vastgelijmd is aan een \emph{waveguide}. Op deze \emph{waveguide} is een \emph{matching layer} aangebracht die voor een grotere precisie zorgt. De vloeistof zit tussen twee van deze constructies. De informatie die men hieruit haalt zijn de verzonden golf \(U_{in}\), de terugekaatste golf \(U_r\) en de doorgestuurde golf \(U_{tr}\).
\par
Figuur \ref{fig:detail} toont de verschillende lagen tussen het \pie en de te meten vloeistof.

\begin{figure}
\begin{center}
\resizebox{0.8\linewidth}{!}{
\includegraphics[trim={0cm 0cm 0cm 0cm},clip]{opstelling.png}}%trim={<left> <lower> <right> <upper>}
\caption[Ultrasone meting van de dichtheid: meetopstelling]{Ultrasone meting van de dichtheid: meetopstelling. Overgenomen uit ``Ultrasonic Technique for Density Measurement of Liquids in Extreme Conditions''\cite{extreme}.
\label{fig:opstelling}}
\end{center}
\end{figure}


\begin{figure}
\begin{center}
\resizebox{0.8\linewidth}{!}{
\includegraphics{detail_waveguide.png}}
\caption[Model of the piezoelectric transducer with waveguide]
{The mathematical model of the piezoelectric transducer with waveguide. Acoustic impedances of the elements: \(Z_d\), damping; \(Z_0\), piezo element; \(Z_1\), adhesive layer; \(Z_2\), waveguide; \(Z_3\), matching layer; \(Z_4\), measured medium; \(Z_{1G,2G}\), electrical impedances. Overgenomen uit ``Ultrasonic Technique for Density Measurement of Liquids in Extreme Conditions''\cite{extreme}.
\label{fig:detail}}
\end{center}
\end{figure}


De \emph{transducer} en de \emph{waveguide} beschermen het \pie tegen hoge druk en temperatuur.
Stalen \emph{waveguides} met een aluminium poeder \emph{matching layer} geven de beste resultaten ten opzichte van temperatuursverschillen.

% In \fig{fig:swot} wordt de SWOT-analyse weergegeven.

% \begin{landscape}
% \begin{figure}
% \begin{center}
% \input{SWOT/SWOTbaresquare.tex}
% \caption{SWOT-analyse}
% \label{fig:swot}
% \end{center}
% \end{figure}
% \end{landscape}